有冇天水圍巴打吹下水

好悶呀 有邊間野你地覺得好食

天水圍所有野狗都唔食

mk妹？

你肯定有嘢好食

北江有

天水圍撚

留名

M記

衰在太多mk學生妹係到

絲打可加入？

想吹咩

屌頌富商場搞左成年
我想要間茶記姐

天瑞個條食街其實都唔差，係好貴姐

記得想當年未搬黎九龍果陣放學去北江買杯沙冰6蚊已經好滿足

天慈無撚曬

依家加咗價

天水圍北噏得出一間好食既餐廳我腸油一年

手撕雞撈粉

沙冰

煮八？

聽講之後會有food court
唔知真定假

好食得去邊

有學生妹俾你睇仲想點..

北江算係有多少少餐廳既
不過食個晏仔都走唔甩四字頭
天盛街市間外賣土耳其飯盒可以一戰

章魚燒$7/3算係咁

質素差先係一個問題

無一個人up得出勵揚
都唔知係咪真天水圍人

次次同fd宵夜都去勵揚，
識食一定係叫水煮牛肉

質素呢家野，見人見智

新不江龍華

泰好味

醫院下個月開幕都唔好去睇醫生,入面仲大把野執漏

搬左啦

得返金城

唔敢去

搬左咩呢排冇去

想問巴絲打有無人食過無新北江嘅一間野叫多國菜？知唔知佢重有無係其他地方開呀？

天屏山個圖書館上網訓覺一流

懷念，好正架，個隻燒春雞

搬左未去...

金城燒烤 好正

除左M記，我都唔知可以去邊

雞蛋仔同煎釀三寶嗰間都ok嘅
Btw 個呀叔好撚猥瑣, 見學生妹去買Q餅, 會畫個倒轉嘅笑哈哈氹囡囡

天水圍jj

上次食有甲由

氹囡囡就係猥瑣

我又冇咁仆街，都係睇下youtube睇下劇
不過真係一流，唔打機既話好過去網吧

佢笑得好猥瑣架, 你有冇見過架

ｔｏｍａｔｏ囉 啲蛋糕唔差，係得啲蛋糕囉

個間上水電梯對住個間小食店，個老世好撚煩

一到仔就成日將話題講到讀書，然後話佢個個仔都入左大學

見到女就派膠

傷心酸辣粉雞煲

佢一定係煩膠，打飛機打到傻咗

住天耀邨。。。 交通真係好撚方便但係真係冇嘢食

麗江

北江芝士面幾正 係個姐姐好撚惡

係就正呀
我想要間譚仔多d 同一間唔係連鎖既茶記

公園mk妹係咪已經絕哂種

個呀婆好臭串

蔡雲記點睇？

簡體字

天水圍撚留名

其實佢d格仔餅係幾好食既
夠硬夠脆唔會好易淋
不過個呀叔真係幾煩膠

btw附近間米線都唔錯 好味過麗江

勵揚
椒鹽豬扒飯

明洞

領匯我屌你老母

北江台味 由細食到大，最鍾意乾炒牛河 肉操豬扒飯 豬頸肉操飯 呢三樣 再嘆多杯朱古力雪泡，食完雖然頸喝啲，但真係食得飽又好味

填川？係咪有涼拌米線食個間 我去佢嗰度淨係食涼拌米線

有時收工返到去自己一個去果度求其叫個粉做晚餐，佢個雞煲ok?

過得去，不過貴
同埋我覺得佢啲牛怪怪地咁，
所以少食左了

其實天盛間土耳其餐廳對面cafe啲意粉試過唔係話好差
但真係貴

冇左啦 相比之下家樂軒真係唔掂

天瑞

宜家頌富無野好食
就算有food court 都唔會平得去邊啦，屌

天慈 從來都沒有啦
冷氣都無 叫商場？

新起係天盛啲餐廳都好撚貴
屌佢老味 間外灘軒 (唔知係咪叫呢個名)食個晏都收人加一

天盛依家又係on99 咁

天盛宵夜清泉一定係ok啲微波爐食物
雞比17蚊隻已經係窮人恩物

依家個街市好唔方便 要行樓梯落去 麻鳩煩
我知邊到有 電梯 要行遠啲先有
係天耀既街市咪幾好
買完野就走啦 理得佢地下乾唔乾淨
依家都唔想去了

點解唔去北江芯記呢？

天耀燒味飯
學生時代日日食

發覺真係無人講北江排骨麵
呢間我覺得屌打大半鋪
但係次次去都無乜人
就連我其實之前都成日skip左呢間
係朋友介紹 食一次先發覺好好食

唔係冇左，係搬左去天秀路個邊個新商場

但下午餐冇左椒鹽豬扒飯呀屌佢老母
仲有就係夜晚11點半就閂門，以前宵夜食到凌晨2點先走

川味軒

成日叫外賣

你個名
前日見到JJ鼠

有冇人食過北江間味軒
聽聞好伏

忠輝 二興
到底有冇人有食過太和
總係無人買

見間嘢"英文"係乜撚嘢wai tan xuan
一次都冇入過去

麗湖景湖美湖依邊完全無野食
無乜邊間外賣送
得三盞燈送

仆街 天澤街市都要裝修了

係啊 裝完得番地下個層
瘋狂加租是常識吧

+1

金成幾正

狗也不屌

忠輝加多$2有雞脾雞脾雙拼飯
好難唔去

屌你老母真係好撚憎呢間野
次次去食一粥麵經過果到陣牛腩味
又酸又臭
仲要開左兩間
汁撚左佢啦屌你老母

留個名先 天北jj
有冇踢波巴打 得閒落天秀搓兩板

泰聚

二興炸髀燒鴨一流22蚊

天澤寶峰 鐵板餐
不得了

利申 打手

住天恩既表示冇啖好食 得街市個間兩/三餸飯算高汁 但係又成日唔開

天瑞JJ
黎緊又開多兩間餐廳
依家計計埋埋天瑞有10間餐廳(好似係)

Cafe de coral

川味好撚正
天瑞有間日本野都唔錯 好似叫小豆島

天瑞jj too
又開乜撚師傅粥同埋唔知乜鳩

另一間大上海
除左M記，大快活，吉野家…咁多間我淨係食過刀削麵同美心香港地

1950呢?

吉野家

撈粗正

夠唔夠森堡個阿姐惡
成日都黑口黑面

天水圍jj留名

其實天水圍南同北係邊度分界

天瑞JJ

首推吉野家
廿零蚊下午茶溫泉蛋牛肉飯
放假必食

利申：窮撚

成日去天瑞街市間小雲南買三餸撈薯粉 有野飲送
幾抵 35蚊又多餸揀 永遠叫台灣腸豬柳豆卜

天華路

天水圍除左新北江同老麥外，其他野食都垃圾

其實得天水圍北，
無天水圍南

街市後面淨係會買串燒

除左北江 天盛
附近邊到有燒味飯係食得

個人覺得係頌富站以南同以北

不如食銀河 (天痕jj)

頌富撚表示冇啖好食

出面條女

(有次見佢放髮淡妝都OK)

食塵囉

上次269c有個男仔係天瑞落左車
佢好可愛
俾佢望到我流口水

年年都裝修on99

住就係度住但好少在附近食野，質素都係差d

金成係幾正，兩間揀我通常揀金成
但係咪轉左事頭？ 呢排去唔見左肥肥地事頭婆同佢兩個仔女

家樂軒d早餐粉麵ok！但d小菜同碟頭飯真係唔多得

其實勵揚都差左好多！
以前開無耐重係老事頭同佢個仔拍住睇場個陣樣樣都好得
個陣無一間係佢個皮

不江間煮八點睇？

過得去x2 但都少食左

正

樓上有巴打話有甲由
雖然我食過幾次都冇事
佢個口水雞
喇沙都唔錯

有無住天瑞既同志

天瑞
街市果邊啲小食店開左咁耐只係食過一次
之後都無再幫襯

有無人會去天耀走鬼檔食宵夜？
以前有檔係一對老伴賣腸粉同粥，不過後黎無再開檔，有無人知去左邊？細個印象記得兩夫婦好nice

有間食麻辣冷面我覺得ok好食

頌富商場冬天入去會變夏天

我記得果次係食車仔麵
好難食

頌富不如拆撚左佢再起啦 屌你老母 成日裝修 整完又整

寶峰執柒左
話領匯裝修喎

天澤果間？食過2次，垃撚圾，食西台屋好過啦

住美湖 附近想揾野食都難 宵夜諗都唔洗諗

x2 真係唔好多好食, 重有D阿姐日日嘈交
次次去食都見到佢地嘈緊

西台狗飯不如

其實天瑞街市裏面間冰室啲野食得唔得
開左咁耐都無食過

幾時先搞好呀
Btw一期地下個幾間餐廳有無人去過
好似行中檔路線

好撚貴
有時夜晚去買串燒 睇過佢個餐牌
普通雙拼面都成4十幾

係好貴不過24小時 (?)幾得意

寶峰仲垃圾過西台, D野又少又貴又難食

我煮比你食收你30蚊好過啦
成本3蚊都唔洗

口水雞 不過醉雞唔係好掂
朋友都話喇沙正 但我唔食麵未試過

我住咗20幾年，都唔知勵揚係咩喎
勵致就知

係天恆

北江 出髮店 Roy

agree

唔怪得之，我喺天耀，好少夜麻麻行入去。

聽聞而家天耀碗仔翅入咗天恆？

屌你啦，天水圍要分南同北架

咪係，d天水圍新移民住天水圍北就話知姐，住天水圍南的人，真係老戚知的嗎？那裡來的自信 但我都係聽過ge

岩岩九龍搬入麗湖 有冇窮撚食飯攻略 平時食野都係得附近銀座 一係就遠少少出天盛

天盛邊間可以擺入口
新北江某啲鋪幾抵食

俊宏軒撚

新北江 台味冰點唔錯

b記都冇人講
啲辣真係好撚正

留個名
北江麗江幾好 雖然要對住個廁所
有晚行過天耀有啲車仔檔宵夜好多人排 有冇巴絲試過

yo 巴打

碗仔翅一流，近排好似唔見有開檔